知唔知聖母當年自殺，俾人阻止咗

所以啲人為咗阻止佢，就殺瑪利亞防止自殺

溫書先，聽日見

耶蘇保佑我

1

癡線

0/10

10/10

who is 耶蘇?

哩個ok

Yeah so

文盲

耶穌
溫埋中文啦

書識達

吳識李

溫埋文房四寶

再講我一手扒開你玉洞抽插你個淫娃

你攞人老母黎講笑，仲想人保祜你??

yeah! so?

講耶蘇壞話你仲想佢保佑你?
準備重考啦

唔會咁小氣啩

重考啦 下世小心啲

唔聽佢講耶穌就要落地獄，你話小唔小器嘞

美國18歲少年自殺未遂警察開槍將其擊斃 成功阻止自殺事件發生